長期都有尿意 人生是否已完？

之前先話成日急尿 諗住之後無事 點知無好過 次次都痾少少 十足十d老人家話咩痾趷尿 我玩完了

師兄叫左你唔好索K

尿道炎

我無依d習慣

玩完了 15分鐘就要去一次

索k+尿道炎

打過j就無事

死黑警

直接屙落彩個口到

J翻一次彩就冇事

真係要問人借尿袋

傻左咩

係咪有腎石？

越丁我尿意越濃

琴日先打完 一樣好急

戒丁 做運動練肌肉 養腎

放心，我以後幫手慰藉埋牙透

丁得太多

牙腸RAP

飲太多水？

我可以痾

連登唔係萬能 有事睇醫生啦

我都可以屙

尊重我太太

米玩拉

我已經日日都有運動

唔使了 我會為咗佢頂下去

戒J

唔好吸毒呀
害死你呀

已經三日一次 唯有戒埋

搭緊車 就瀨

前列腺癌

樓主一日索幾多行?

好快就要每3個字落一次車

是RAP

癌

依家已經想落

叫咗你咪成日對住彩打飛機

應該係打得j多

佢幫我出火

- 飲少d汽水/soda water
- 飲少d硬水
- 食朱固力

Happy 尿意

認真 你滴滴仔嗰陣係咪feel到炙熱感？

年紀大， 前列腺漲大， 好普遍， 放心

成人紙尿片幫到你

我唔飲汽水 應該係咖啡累事

無 單純急

尿道炎啫， 拿拿臨去打個j啦，好爽㗎，痕痕地，㷫㷫地咁

咁至少唔係尿道炎
btw咖啡因利尿 飲少啲咖啡、能量飲品啦

RIP

應該係熱氣師

咁阿印應該入得殮房

佢比我更加不堪

講得出痾尿落彩個口都睇得出佢痴咗線
我要更加用心保護我老婆定

師兄加油

提煉咗腎者之石未

估唔到我英年早逝

快啲去睇醫生check吓啦

早啲死啦屌你老母

我都想 但仔細老婆亂

腎虧wo

睇中醫啦
可能係腎氣虧衰/腎陽不足等問題

腎虧師

唔緊要我會幫你照顧彩b

好嚴重？
見你連多兩個post

同我好似 水又唔係飲好多 但有時好急 去完發現只係好少尿 但尿意強+好急 驚瀨尿

放尿PLAY

有機會有焦慮症

我可以兼顧到

咪撚咁懶啦，懶人多屎尿

無謂勉強自己，我會好好照顧彩b係床上面餵飽佢

我仲有能力餵飽佢

忍尿都忍唔到點餵飽佢
我買包成人紙尿片俾你你放開彩b啦